有冇啲敵人實力好強勁，但係成日衝出來柒？

好似金輪法王咁

嗚門

段譽

七大罪

再不斬

金閃閃

柒達

00 不死男

利物浦

其實火箭兵團最勁係果然翁 可以自己判斷用物反定魔反

菲莉

張劍圍

Child登仔

一拳入面嗰堆

茶包女神嗰啲敵人

加普中將

機械菲利

#1
好味檸檬茶
•
8 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

實力好強勁

大雄